呢個好撚好笑

笑到我GapGap聲

床前有三隻蝦

有咩好笑

蝦蝦蝦

呢個好笑啲

on9

好撚好笑喎

從前有3個他